727 元朗口號

每次遊行成日聽到香港人加油悶悶地，香港人咁有幽默感緊係要整啲新口號，況且附近咁多居民，叫口號可加強文宣

由於有人屈示威者拆墳，依個口號必須講
1. 君堯call 黑打巿民，仲未回水抵拆墳

要講下遊行目的
2. 保護元朗居民，反對警黑合作

搞下笑用
3. 提防瘋狗症，白狗亂咬人

沙田個單未完，元朗yoho 又封商場交通指示
4. 新鴻基,sell Hong Kong

有啲人因為悼念啊李鵬所以去元朗
5. 送64李鵬to the hell

網民係726建議
1. 鄉黑牛屎佬 吊你死老母(aa13xx)

因為元朗太多人投建制派，都要叫下口號講建制派有幾衰，另外港鐵開閘白衫打人都要整個口號，暫時未諗到，依家拋磗引玉，大家幫幫手諗下

【小妹文宣出動】多圖 請廣傳 元朗一定要入

共產黨 拆祠堂

反警黑勾結
弘社會正氣

先撩者賤，打死無怨！

push

唔撚嗌 嗌左=非法集結

係咪都屈你集結嫁啦

更新左加入更多地標, 宗教遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

警署最愛落閘放狗
市民被毆絕不幫手
何妖吹雞周街劈友
差人見到掉頭就走

by白帶世家